靚湯去睇bigbang太陽呀！

原來靚湯都去睇 有無巴絲係演唱會到會係佢附近呢